CCTVB係咪有睇連登？

介紹獎品用返獎門人模式

按通訊局《通用電視業務守則—廣告標準》，贊助商送出獎品資料宣告，要另行分開講。
顯示「冠名贊助」及「可接受贊助材料的贊助識別」的總時限，
按每 7 分鐘播放 30 秒的比率計算。
比賽節目中，可用畫面或聲音，提供有關贊助商送出獎品的實際資料，但不得以廣告方式出現。